換mac book air mon平，求介紹

小弟部mac book air個mon 爆左甘 ，求介紹可以去邊平換